講真 放屎蜢算唔算好屈機

我諗呢個世界應該無咩人唔驚屎蜢

不分敵我架喎

然後自己人中哂9成9

我方損傷會嚴重d wor

差佬全副裝備怕屎蜢？

遊行人士就一身屎

屎蜢係係個膠袋入面扔出去嫁喎

扔完會跳架嘛大佬

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

咪玩依d殺敵一千自損八百嘅嘢
仲唔好講對面可能唔驚

掉雞蛋真係better
一係掉一袋藥丸

味方識別無效嘅地圖炮嚟

樓主真係唔識嫁喎

係wo, 放屎蜢都幾和平呀
警察可以拉咩，告咩呢？

淋糖水放蜂得唔得 利伸ff

如果佢地成身屎有冇得換衫

掉屎好似仲直接

我地係和平示威千祈唔好玩屎尤其係屎水水槍, 諗下d負責指揮嘅香港警察咁受人欽敬, 一中招白色衫變啡色衫完咗場返到去唔知有冇人肯同佢同車, 又可能畀人笑一世屎sir, 香港警察都係人, 千祈唔好玩屎